呢兩個日本人教廣東話既Channel 幾正

連日本人都幫忙發揚廣東話，實在值得支持。
身為香港人 我地更加要捍衛自己既母語，發揚廣東話。

下面個條片幾得意

兩個channel都有日文字幕，可以順便學埋日文！！已sub